P牌冇掛牌+超速 比測速機影到

個陣仲載緊人...
係咪鏟硬牌+重考.....
好驚

揸果陣又唔驚 個膽生錯位呀咁神奇 定車女想威呀 柒頭

係咪記錯日期嗰日會唔會借咗車俾人

冇朋友 公開搵太明目張膽

你講乜問你係咪記錯咋嘛
唔支持做犯法嘢

鄧條女慘

睇你超幾多
唔掛p 扣3 分加罰錢
超<15km/h 罰錢only
超>15km/h 罰錢加扣分

p 牌衰一條可扣分罪行 = 加監半年
衰兩條可扣分罪行 = 搣牌重考

你個case 冇掛p 基本盤加半年監
如你超<15km/h 就算你好彩唔洗重考罰多你幾舊水就搞掂
超>15km/h 你就仆街搣牌喇

下世唔好再超速同記得掛牌啦

唔識咪撚誤導人

70以下超15 (扣風後)只罰錢
70以上超就已經可以加P

加p

五千可以同你交個朋友，有興趣留tg

yes sir

hugo1991

移定民啦

搵個唔係p牌嘅人同埋夠分嘅人幫你頂

傻鳩 P牌任何情況限70
減埋風阻之後71 加P
冇掛P 加第二次P = 898

可能個膽生咗喺條鳩到 車住條女扯起咗就大膽
而家鳩縮咪...

26？

教疏他人犯法，已報驚

教疏他人老妨 = 你自己都係老妨
請問你洗定8月15未？

搵人頂包 諗都唔好諗
查到要坐

你係咪弱智嫁 如果有狗裝你彈弓監都有得坐 用下你個閪腦先放個tg出黎啦

佢根本就弱智

犯法犯到要周街唱
真係頂唔順你班ON9

70以下超15 唔係已經扣分=一項輕微錯誤=加監半年咩
如果再加埋無掛p 再多一項 唔係就要重考咩

駛乜特登裝佢彈弓，到而家仲以為班狗冇ac？
樓豬蠢到咁都係直接剪咗個牌佢算啦

46嘅P牌3大規則:
1.掛p
2.時速最高70
3.有三條線嘅快速公路不可行快線

以上只要犯是但一樣就加P半年

另外只要觸犯扣分事項，都係加P半年
當然如果你比人告老危，個官有機會收番你個牌

師兄你嘅問題:
70以下觸犯不扣分事項=罰錢
姐係扣風後超15或以下就無事
但扣風後超16或以上=扣3分加罰錢

70以上超速，觸犯上面2. ，扣風後超1都係加半年

簡單啲講
你行50路扣風後超15
不用扣分事項，同違泊一樣交錢了事

你行70路或70以上嘅路，就最多只可以行70
一旦任何正速比人影到，都可以加半年

無掛p一定係加監，依家就係睇你當時係喺咩限速嘅路，同埋你超幾多

唔該哂ching 咁詳細既解釋

有一點唔太明，點解"你行50路扣風後超15
不用扣分事項"?
超15唔係罰450+扣3分咩?

咁如果超15要扣分=已經犯一項=加監？

扣風後
超15或以下不用扣分，只罰錢
超15以上扣3分加罰錢

P牌喺50時速限制嘅路段上扣風後行65的話，比人影到就係罰錢
若扣風後影到你行66或以上=加罰

P牌喺70/80/100/110時速限制路段上，只要比人影到扣風後你有71時速，都已經係加半年

參考:不過通常地炮會多8km比你，白鴿籠就10左右(部部唔同)，好似獅隧九龍出口窩打老道落橋嗰部，因為嗰個位撞死過人，見過有師兄post 53都影你，所以過任何籠都係跟翻限速過啦。

加罰=加監

唔過70就係

如果係26
都同時衰左2樣基本野
無掛p加載人
衰撚硬架啦

如果車埋女呢？

無掛p 載人 超速

你確定係你果時揸緊?

樓豬book定洗頭艇走代去英國都得

你冇揸借左俾人揸

有揸車就知，車住條女根本唔會想快

唔掛P 牌係咩心態 唔掛型d?

明知p 緊就忍一年 先好揸。
重考真係抵你死

車住條女wor

屌你老母

梗係要威啦

點都加幾百匹啦

仲要托住個頭渣

樓主似揸26喎你估交通部有冇呀sir上連登

有次收到信話我部車超速限80行左100
但我唔記得果日係我渣定親戚朋友渣
跟住又寄左次信問我司機資料, 但由於我唔確定所以冇填到
後尾寄左封信話我不提供司機資料, 要我上庭
咁上到庭個官見我初犯呢條, 就罰左我兩千幾蚊, 冇扣分冇其他
以上個人經歷純分享
BTW, 上庭等果陣見其他CASE先知原來好多人行人路踩單車俾人罰錢

留 TG 係真心定假膠
Re 返樓主 成年人唔該自己負返責任
唔掛 P 你問下自己係咩原因
車住人有白鴿籠又唔收 無人幫到你

d女專係你揸車果陣問呢樣問果樣

屌你p牌波都未識入就咪撚學人揸咁快啦 次撚次見到p牌喺度拉龍就慶過火屎，揸得快嘅都係咁講，加多幾年監先啦

如果樓豬唔係超過15km
$500都大把人同佢做朋友了

師兄係咪有認知障礙